覺唔覺女仔噴左香水好吸引

就算普通女都會令我想望多眼
前題要香同唔好過量
次次都會忍唔住抖多兩啖氣

你確定唔係香水吸引

唔噴都好吸引
啲hand cream 味

要好近先聞到？

索男仔柔順劑味

男朋友好鐘意索我陣味

佢老豆老母都同一隻味

男仔果陣沖涼液/衫既味都好聞

呢樣真 就算衣著一般 但只要有個正嘅香味都覺得好吸引

識貨

平時搭車 遇到啲人既香水味濃到攻鼻
搞到我打乞嗤
一啲都唔吸引
吸引 係因為佢靚

咁但係如果男人噴嘅話又會唔會吸引到女人 求絲打解答

大部分香水我都覺得唔香
好攻鼻

有時d西裝友幾好聞

吸到 不過要好聞 但呢啲好主觀

鍾意咩味

我個人覺得尖沙咀k11個頭啲印度佬陣古龍水味幾好聞 起碼未去到俗又頭暈
不過真係好主觀

有時d西裝呀叉幾香

真

有時專登跟住尾係咁索

係喇係喇

噴右香水仲吸引

覺唔覺女仔個西會噴水好吸引